美國軍糧MRE

有無巴打知香港邊度有賣
人一世物一世好想試食下

你唔會買到，要訂

Royal 級

係咪一定要上eBay 訂

你唔會訂到，要識人先得